Twitter 見到有人貼日本侵華既相黎覆五毛支持911言論

唔清楚係咪手足黎，但咁樣咪同蝗國人回覆美國人啲留言話支持911差唔多？個人覺得好似做緊啲我哋都唔鐘意嘅行為？討論下咋

冷戰不是夢

佢地平時得罪左咁多人

呢個真係好難count 落手足度

真係好多豬閪

班中國人咁多襯家點知得罪咩人

都係嘅佢哋得罪人多

我無認定係香港人做 不過認我係敏感左d因為有人po係我個tweet 度 但我都無咩followers

好明顯是美國的反擊啦

又關我地事 好似何妖個墳咁 點解緊有人首先會當左係自己友做

真係唔好咁做

講真支那得罪咁多人
係美國人反擊都唔奇

引多d支那五毛反擊等多d人睇到

最好我地扮支那狗用簡體字笑鳩鬼佬911
等佢地兩邊開戰

唔洗
支那人自己做緊了

千祈唔好 佢哋自然會出醜 洗撚扮

我知呀，所以繼續扮支那狗屌美國人對我地 百利而無一害

唔駛，一嚟佢哋自己會開戰
二嚟美國會知你ip
你只需要企喺西方價值嗰邊同佢講，佢自己就會煲大啦

到時比人認到就

冇必要

皇軍 都係打份工姐
做法不完美 但可接受 要改善
支持皇軍嚴正執法

有咩証明係手足先

大陸咁撚多on9！！！洗鬼我地扮咩！！！十幾億呀大佬！！！洗撚我地撐人數